中華人民共和國美利堅殖民區正式成立

口交部：成立中華人民共和國美利堅殖民區
係美國人自己嘅決定